[DQ之都] Daniel Abt香港Formula E 突被取消冠軍

2017/18 Formula E錦標賽香港站今天剛結束，第二回合由25歲今天生日的德國車手Daniel Abt勝出，唯FIA在晚上突然裁決，Daniel Abt的冠軍資格被取消。

據稱他們在逆變器發現FIA安全貼紙，而引擎亦與原本所匯報的不一樣。有網民笑言：「Guys, welcome to Hong Kong. We always DQ the winner. 」，歡迎來到香港，我們經常取消勝出者資格。Daniel Abt官方則表示，他們一定會上訴。

True

柒出國際

DQ完駛唔駛嘔番出場費俾賽會

第一跌落十一再神奇上番第一

Rosenqvist 好勁慢慢追到第三
點知澳門先生跣呔 上番第二沖線
而家仲上理第一

VW Group